突登開個AC，就係想同你哋講呢件事。

我同一個女仔經歷過好多事，
感情真係唔錯，甚至佢會同我講我係佢最重視嘅人。
因為好珍惜佢所以一直都唔同佢講我歡喜佢。
一直都只不過用個心嚟對佢好。
我未試過咁努力地對一個女仔好，想佢開心。
但係原來咁樣對自己真係好辛苦。
有一次同朋友傾計忍唔住講咗出嚟，但係條粉皮背住我同翻個女仔講，真正嘅惡夢正式開始。

熱心撚

Lm

繼續

留明

真名上lihkg?

不說一句的愛有多好
他不是男朋友卻比男朋友更親更重要

有一晚，個女仔同我講話佢鍾意咗個男仔。嗰刻我好唔開心，並唔係因為佢鍾意咗個男仔，而係因為個男嘅曾經同我講過，佢有幾唔鍾意呢個女仔。
我係擔心佢，但真係唔想佢唔開心，我只好係咁氹佢，「會幸福㗎」「要加油呀」，嗰晚喺手機扮到好積極，但其實我頹到瞓唔著，自己chur曬成包煙⋯⋯

留低條腳毛先

自問預感真係幾準，特別係人同人之間嘅關係。
唔知點解，喺佢同我講完佢鍾意咗個男仔之後一日，我突然有一個念頭，會唔會係佢突登呃我，唔想我繼續鍾意佢呢？
越諗成件事越可疑。
終於有一次成班人食飯，我趁佢去厠所，我拎咗佢電話嚟睇。（千祈唔好學我，到而家都覺得自己好撚仆街）
我估撚中曬⋯⋯
我嗰吓真係寧願佢真係鍾意咗個男仔，咁樣都起碼叫冇呃我。
我屈埋咗自己幾日，終於忍唔住，想同佢講清楚。

條女咁撚樣就絕交
仲同佢傾計簡直折磨

留名

感情真係一科好難學的東西

嗰日，我= 佢=
「你同佢而家點呀？」
「冇呀其實都冇乜聯絡，冇進展。」
「其實你係咪真係鍾意佢㗎？」
佢顯得有啲遲疑，比咗個模稜兩可嘅答案我。
「其實我都唔知呀，可能係好感啩。」
呢一刻，我哋行到公園門口，入去坐低咗。
「其實你都知冇嘢瞞到我㗎。」
佢呢刻靜咗。
「點解突登要揾啲咁嘅嘢呃我？」
佢開始喊，越喊越犀利，就好似佢第一次比朋友拋棄，喺我面前喊，嗰次我好痛心佢，攬住佢安慰佢。
但係今次我真係唔知點氹佢，我只係拍住佢膊頭。
大約五分鐘之後，佢終於開聲⋯⋯

想睇落去

如果你係用真名我可能識你

唔係真名，
Between 大專生應該十個有五至六個都識何善衡

加速

手機響鈴來留名

LM

佢終於肯開口。
「係因為我知道咗呀。」
「知道咗啲咩？」
「XX同我講咗。」
「所以呢？你真係咁憎我？」
「唔係呀，我知道你好辛苦呀，我唔想繼續咁落去，我覺得咁對你好唔公平呀。」
之後我哋又靜咗陣，嗰刻我乜都唔想講，但其實又好多嘢想講。
「如果冇人話你知，你又真係唔知我對你係點咩？」
佢又靜咗陣。
「就係因為有人同我講，我先唔可以咁繼續落去呀！」
「你而家呃咗我咁又點啫？你知唔知你同我講完之後，我最大嘅感受係咩呀？唔係SAD尻呀，係我好撚擔心你呀！」
之後我將所有事話曬比佢知。
佢繼續喊，冇停過。
之後我講咗一句我自己講完都覺得好心酸嘅說話。
「其實我都知冇可能㗎，不過我一直都願意做好好朋友呢個角色，我又冇試過去越過呢條界，點解你一定要破壞佢啫？」
嗰晚嘅思緒好亂，圓場係點打我已經唔記得。但我剩係記得等佢喊完，之後就去食飯，最後送佢返屋企，就完啦。

何苦呢Ching
呢啲好好朋友位真係咁好坐？

💂🏿

我都唔知，我真係第一次咁純粹想對個女仔好。

咁撚on9既女 fd都咪撚做啦

Lm for more

lm

係恒大啊 哈利

錯啦

屌cu同bu都有何善衡既building啦

呢位CHING有水準

之後冇聯絡la？

有，陣間繼續。

連lingu都有啊頂

嗰晚之後，我更加肯定我哋之間係冇可能，不過我都唔想同佢完全斷絕來往。
我好努力去維繫我哋之間嘅關係，都唔會話有好大隔膜。
其實我覺得對自己真係好差，但心甘命底，又可以怪邊個。
可能知道自己唔會有機會，但又好似唔可以冇咗佢。所以對佢百般忍讓，又繼續對佢好。
有時好想發尻佢脾氣，不過都忍住，屈埋屈埋，有一晚屈到發夢嗰陣大大力鬧尻佢，起身嗰吓真係好爽。不過我到而家都冇發過佢脾氣，因為我真係唔敢想像冇咗佢嘅日子。
有啲見一個愛一個嘅狗公可能會成日話，「我未試過咁鍾意一個女仔。」。呢句說話好似可以講得好信口開河。
但係我真係可以好問心無愧哋講句「我真係未試過咁愛一個女仔，亦都未試過咁害怕失去一個女仔。」。

女方知道同你冇可能發展，唔想拖住同消耗你，佢都應該唔好受
依家咁嘅情況，仲可以變返以前咁傾計咩？🤔

真係鍾意過愛過，最後無一齊到，就一定做唔返普通朋友以上既關係，我係咁睇

有d俾樓主感動到……雖然我鼓勵樓主早日斬纜

我想繼續同大家分享少少我哋相處時我嘅感受先。
佢到而家講嘢都係好唔顧我感受，佢好鍾意同我講佢身邊一啲男仔對佢做嘅warm嘢，而呢啲人大部分時間都係個仆街狗公。但佢又會因為呢啲舉動覺得好冧，同我講返。
其實佢每次同我講呢啲嘢，我都好撚心酸，並唔係因為佢因爲其他人嘅舉動而覺得warm，而係因為佢講嘅每一件事我都為佢做過，甚至更加貼心。
可能好人（我覺得自己算得上）做一百件好事，都唔及閪人做一次假好人嚟得窩心。
有時我會諗，你唔揀我真係唔緊要，但係如果最後同你行入教堂嘅係個唔識珍惜你唔識對你好嘅人，我真係會想死。

唉
條路自己揀
巴打睇路啦

巴打好撚似我而家

same here
你要個同你興趣接近既 我係
你要個真心愛你錫你 我又係
你話自己易恰 揾個唔會忍心恰你既 我又係
你想做小女人 我可以照顧你呀
用盡心機又可以點 你一句冇feel就大哂
最sad三不五時叫春話冇仔 想要個點既點既
大大個係你面前呀屌你老母

對一個女仔好好
我： 佢：
：你成日咁對我 唔驚我之後對你唔好架咩？
：你點都唔會
：你又知？
：我知唔會

其實我好想同你講我會 直至有人照顧你 唔再需要我既時候我就會退場
可惜依個人永遠都唔係我
同樓主一樣 只係想繼續好好朋友落去

exact7ly

我唔係剩係想繼續好朋友落去，如果可以我都想同到佢一齊